想買notebook

想買notebook budget 大概5千幾6千 有咩推介

二手Apple機

要輕？
用途？

想買咪買囉